旺角紅衫位女仔 你做咩拖住個酸臭毒撚行街呀

你好鍾意食臭豆腐？

人地有30cm又要講你知？

你講
你做咩叫ptgf?